屌你老母csl

煩唔煩呀
日日打黎話我份約就夠期介紹番續約plan比我
我已經答左會考慮，之後第二日又打黎又再講過
同佢講番我聽過個plan會考慮唔洗再打黎，但日日如是

你大大聲同佢講我唔撚續喇屌你老母csl
佢地就會係電腦remark你好惡
應該唔會再有人敢call你續plan

我都收到..11月完約,日日都打黎幾次
又SMS 黎續約

11月+1